加密法

請問點將留言內容加密？

please share

會員number排到22萬

真心定假膠

[加密][/加密] 係兩個加密中間打字

2字頭

[加密]樓主係死GAY佬[/加密]

［自己電話號碼］內容［/］

[/quote][/quote]

[/quote][/quote]
[/quote][/quote]

pw: 加密test

Testing

pw: Lol

[加密]咁樣？[/加密]

[/quote]testing[/quote]